究竟邊個地方既7仔會垃圾得過香港？

點解香港七仔咁垃圾

美國

加拿大⋯⋯

算係咁 你唔係下下搵日本比的話

台灣先係最勁

支那一定係最垃圾，不論7仔定Lawson都係得個名，入到去仲垃圾過屋邨士多辦館

其實遊客黎hk
見到7仔又燒賣魚蛋 又營多會唔會扯晒旗？

D撈麵預先過左熱水

淋到

會

係得東亞先咁正

認真答你 美國

認真香港真係已經算好好

我覺得美國ok過香港喎

香港嘅便利店點都唔夠日本、台灣咁好

好想知香港做7仔，人工係咪都相對較低，日本做7仔都好似高級啲

利申：今晚又要返工啦

日本7仔未又係最低工資

美國正好多 不過唔夠台灣日本咁好

美國可以入埋油

三文治算唔錯，啲小食撈麵就狗也不屌

連柒仔（所有便利店）都無既地方

九龍